---
title: Update naskah rubrik Kasatmata
date: 2011-12-16
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---

**Tujuan** : Update naskah rubrik Kasatmata, "Federasi, Jalan Ketiga Indonesia – Papua?" (Penulis - Ken Miryam Vivekananda)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur

**Alamat** : 

**Jam** : 

**Hadir** : 

**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2011/12/federasi-jalan-ketiga-indonesia-%E2%80%93-papua/)
